鄭松泰表示會提供法律及人道支援

聲明

示威者本週決定留守理工大學校園，警隊為求搜捕及報復，昨日不惜動用音波炮、實彈槍及中國產催淚彈等大殺傷力的武器，鄭松泰立法會議員辦事處表示憤慨。

林鄭殺人政權不擇手段鎮壓示威，暴力掛帥，使香港由文明迅速墮落成為蠻荒，喪心病狂，震驚國際社會。持有AR15、MP5及狙擊槍的警員，目前正圍困理工大學校園內百多名示威者，並警告會使用實彈。多名前往現場的志願醫護被警員拘捕，無法為傷者提供急救。鄭松泰立法會議員辦事處請求美國立即向特區政府施壓，解決是次人道危機。

我們會盡力提供法律及人道支援，保障基本權利，同時謹願皇天保佑全港義民，一同平安渡過劫難。

鄭松泰立法會議員辦事處
2019年11月18日凌晨三時

Statement

A group of protestors has decided to stay on the campus of HK PolyU this week. For the sake of arrest and retribution, the HK Police Force deployed injuring weapons such as LRAD, live rounds and PRC-made tear gas canisters yesterday.

Carrie Lam's murderous regime has resorted to brutality, which makes Hong Kong become a state of savage existence and astonishes the international communities.

Policemen with AR15, MP5 and sniper rifles are besieging the campus right now. They have made a warning about using live rounds. Several paramedics are arrested as well. A humanitarian crisis is in sight. Office of Legislative Councillor CHENG Chung-Tai hereby requests the United States to step up the pressure on the HKSAR Government.

We make every effort to provide legal assistance and humanitarian supports for the preservation of basic rights. May God bless everyone of us.

Office of Legislative Councillor CHENG Chung-Tai
03:00 18th November 2019

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

熱狗攞尾彩，食屎喇

就算義士比狗殺晒 成個香港仲亂上加亂

屌完班埋大生之後叫外國幫手 算係咁啦

慘得過班泛民連攞尾彩都唔做

佢好似教poly?

鄭松泰去咗邊

曾經

其實泰仔一直都做左好多
只不過佢不會宣傳